自己友儘快轉場

係自己友儘快轉場

勇武話呢邊佢哋搞 已經做好準備

其他人盡快加入遊行隊伍 保護自己友